想問幾時先有全港大罷工？

想問幾時先有全港大罷工？

仲8月5？傻架？

推

仲擇個吉日真係聽收皮

Diu